[推爆佢]今個星期6即刻同我改去元朗反黑

上個星期個個和理非話和平唔入村乜乜柒柒。宜家玩埋放飛彈啦！係咪愛同和平可以穿透飛彈啊？

要幾多人受襲你地先會醒？唔處理鄉黑問題北區市民都唔會安全。

同意就推爆佢

推

即刻改入元朗申請不反對通知書都慳返，直接村口等唔該

利伸， 我好理性同冷靜。入村唔係燒村，只係清左d 賊竇同佢地d 牛屎軍火庫

今日焦點：
1.）白衫警察無警告下用槍指嚇市民
2.）天水圍有暴徒向包圍警局之示威者水平放煙花，多人受傷
3.）有一名整理連儂牆之少年被人襲擊，警察到場後非但沒有拘捕襲擊者反而拘捕該少年

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

範例：

我冇野講

你地一日唔解決佢地， 就等比班鄉黑解決。警犬係唔會幫我地，認清個現實啦

同諗就幫我手推上熱門等多d 人見到

再推

轉發自其他post

推！！

其實今個星期六日己經好撚亂，文宣又係，有幾個version幾個地點，根本唔知決定去邊

我建議改計劃宜家8號風即刻拉隊去聲討班牛屎佬放煙花